周同學媽媽嘅悼文

再到尚德悼念周梓樂同學，剛好遇見蘋果記者才得知周同學的祭壇今早被毁，「還有兩日出殯，點解咁仆街？政府係咪好鐘意羞辱香港人！」路過的街坊都很生氣，他說每次經過都很難過。今次我發現在他父親的悼文旁邊，多了一張A4紙，是她母親的悼文：
仔呀：你好勇敢
呀媽也要流芳萬世
別流淚
死，並不可怕
天堂再見吧
母親泣拜

看著叫人流淚。

Source+Credit:

PS.

睇到好難過

"祭壇今早被毁" 可唔可以有番啲人品

推

我哋會繼續走落去
願你安息
剩低嘅留比我哋

再推，熱門竟然冇人話要送周同學最後一程

支那低級人種邊有一品

周同學係我地心中永遠都係手足，永遠都係英雄

自推
成個連登係咪已經唔記得左周同學?
正經PO少到

周手足天堂再見

[行動]和你踩！

希望周同學早日安息

家人親友都逐漸平復心情

香港未來既路，等我地每一個繼續堅持落去

周同學
我地天堂見

1212 周同學掉念會

天堂見
一定要來見我每一位真正香港人

見完哂大家
我先自己去地獄

破壞者必遭天譴

fc左未先？
佢呀媽果陣話想低調喎
仲傳淺藍
驚炒車

對死者唔尊重，藍絲連做中国人最基本文化都無

up

梓樂,
願你安息

屌你老母你死返去大陸啦仆街

周同學......

周同學

五毛嚟，請block

應該著咩衫好

Push

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

破壞者喪盡天良

屌你老母啊

Show Blocked User - 太空空氣清新機

加油 周媽媽😿😿😿

我地會還你一個真相

玉身雖走，精神長留
報應循環，天理不爽

周同學，我地唔會俾你白死。

香港人，報仇！

一係港豬 一係五毛

Blocked

Pish

睇到好sad

短短幾行字

又喊咗

搵人開解吓周媽媽
周媽媽頂住呀

會睇連登既起碼唔會係港豬先
五毛 fact checked

手足

你老母死撚左呀，落黃泉搵佢啦

你永遠都係香港之子

林奠死全家連親友全部落地獄啦…連佢啲教友都落埋啦…

搞祭壇啲仆街一定要落地獄

唉。願安息，下世不做中國人

星期四晩大圍寶福山見

：（

你老母死撚左呀!!!

星期四晚 寶福山紀念館見！

願安息
周爸爸媽媽都要堅強！

媽媽一定仲未平伏到心情

到時去 要準備啲咩

我諗素色衫就可以

個心好痛

在天堂要幸福快樂

一日未爭取到五大訴求，香港人都唔會放棄

周同學 願你安息

撕毀者 他朝君體也相同

push

點解我覺得好似佢媽會去自殺咁
搵人睇住佢好

有入想吹風𦥑啊媽想自殺？

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

12.12 愛丁堡
12.15 和你shop

仲有好多個犧牲既義士 我地唔會唔記得你地

仔呀：你好勇敢
呀媽也要流芳萬世
別流淚
死，並不可怕
天堂再見吧
母親泣拜

睇住媽媽啊

藍絲呢d垃圾邊有人品可言

其實唔係第一次 早在梁烈士 831手足 彥霖所有祭壇被毀

推呀

基督教本身係唔支持自殺行為

藍絲連自己仔女都可以話唔要就唔要，人哋祭壇對佢哋嚟講算係咩，真係唔明依啲藍絲點成長會咁仆街，少少人情世故都冇

😔😔

我地真係唔可以當被補既手足係condom

勇敢嘅梓樂，請安息

安息吧

家屬意願點樣
介唔介意手足去獻支花

邊班仆街狗同藍屍搞周同學

全部仆街死 全家不得好死

素色，多數黑色/深藍色衫

推

Btw行動最實際

請入黎幫推

［台港集會］有得諗就幫推

周媽媽你想做乜? 你要保重呀!

係 之前喺網上見過一單係因為自己個仔係黃所以趕佢出門口仲加多兩把鎖鎖埋屋企口 真係爹親娘親不及毛主席親

周同學在天之靈一定要幸福

Crying

唔明點解最簡單嘅死者為大都唔識

安息，天堂唔會有黑警

問問問 咪手足囉屌你老母

5-8PM有追悼會
俾公眾去

好
唔該曬你

《周同學追悼會》

周家將於本周星期四舉辦追悼會，詳情如下：

日期：十二月十二日 (星期四)
時間：下午五時至八時
地點：大圍寶福紀念館

校方將安排接駁巴士由科大往返場址，詳情如下：

科大上車時間：下午六時十五分
上車地點：中央廣場(Piazza)
紀念館上車時間：下午七時半
中途下車地點：大圍站及鑽石山站

自行前往紀念館人士可於大圍站D、F或G出口選乘免費接駁巴士前往場址。

若未能親身出席或有意捐獻者可存款到以下科大戶口：

恆生銀行：361-008071-677
中國銀行：012-896-1-017333-7
東亞銀行：015-263-10-00009-1

捐款由校方代為收集後將交予周家，戶口將於十二月十六日(下周一)後停止接收。

願周同學永遠安息，餘下之事交由我等完成。

香港科技大學學生會
二零一九年十二月九日

再見啦手足

你可以去UST SU FB睇多次

你老母啊

追究警暴

你老母死左呀 問問問

中共，港共，黑警
此仇不共戴天。

周同學請安息，我地會繼續行落去
正至公義再現，光復香港。

然後我地之後再聚，有機會一齊打波。

每次諗起都好唔開心
幾時可以知真相還周同學一個公道

天堂見

殉難烈士嘅犧牲我哋永不忘記！

推
哨兵被黑警殺死

佢來生如果想喺香港出世
一定會見證到屬於香港人嘅香港

pppp

周同學，RIP.
冤有頭債有主. Popo 死全家。

p

話死因庭 查左去邊 有教授話係比人扔落街 都冇人理既 好似個個唔記得左咁....

好多人已經返唔到黎，大家一定要記住

周媽媽悼別文

DGX 我覺得首國歌同進行曲可以進一步加長

一世記得你

願你安息

周同學，天堂見，未來見

Fc你老母咩
係咪fc到上撚哂腦

周同學安息。

唔會忘記周同學

[勸世] 中共：香港人那種和勇不分的極端思想，時間一長會很麻煩

永生毋忘周義魂

你廣告睇下場合得唔得?
12/12 周同學最後一程你叫人去愛丁堡?

願安息 你永遠都會喺我地心入面
破壞者Dllm 準備落地獄永不超生啦

來唔到
過數支持下會唔會好造作

媽媽要好好照顧自己

寶福紀念館 ... 唔係寶福山 (寶福山係沙田), 唔好攪到手足錯過最後一程.

不過大圍啱...

喊左

每次見到都好心痛

五大訴求缺一不可

洗腦，大中華情意結

周同學
周媽媽

情緒好耐無咁波動

喊到仆街

仆...仆街

pushpushpush!!!我哋要畀周同學瞑目！！！一定要繼續行落去唔可以辜負佢

1

2

你又乜水？

3

4

5

6

7

8

9

10

藍屍狗落地獄

感覺好無力，唔知講咩好。我哋會永遠記住你，好多謝你。

好悲壯，喃嘸阿彌陀佛

人已經死左成事實 班藍絲仲要毁人地個壇 到底有無天理

願周同學安息 周爸周媽都要加油

伯母, 好好保重

眼濕濕

炒你老母塊閪皮加荷蘭豆呀

香港人唔好咁善忘得唔得。。

搞返班藍屎

Chill....!

屌 有冇人性架人都走左 仲搞鳩人地

藍絲真係好撚仆街
好撚想啲藍絲破產訓街，家破人亡cancer 死

藍屍唔係人嚟

周手足，餘下的事交比我地
好好休息

我地都冇撚去攪尻個condom仔羅伯個祭壇啦，點解啲藍絲咁仆街？有撚病啊？

諗都唔駛諗一定係班殺人兇手做嘅

周爸爸周媽媽保重
周同學安息啦
香港人會堅持落去直到勝利

唔好張一個人物化
基督教只係宗教
唔代表所有信基督教既人都一定唔會自殺！
同埋係未了解清楚一個宗教時
就咁不負責講句咁既野？
聖經冇講個點為之唔可以自殺
自殺源於好多原因
其中可能係源自一d情緒病，而令到自己睇唔開
係患左情緒病諗唔開既情況下
聖經係冇講過唔俾既

推上去！

我哋會繼承你嘅意志努力落去

『祭壇被毀』
呢啲人係唔會死
要畀佢永遠痛苦落去，呢種人要連死都冇資格

你可唔可以唔好一句『基督徒』就定案呢種時勢唔會做傻事？

死，並不可怕

喊咗

R.I.P

721 831 101 1111

Rip

周爸爸 周媽媽
你哋個仔好叻
香港有佢呢個仔係榮幸

由6月開始
見到好多父母好唔體諒自己既仔女
甚至趕佢地出門口唔比返屋企

但周手足既父母真係一對好愛好愛好愛自己個仔既爸爸媽媽
兩封手寫信都令人動容
入面既意思都係體諒佢同認同佢既勇敢

祝周手足安息

多謝你

凌晨係咁

義士好好安息

1212 周同學追悼會

推呀！！

有心人可以星期四去大圍
科大都有捐錢基金俾家長

今個星期四大圍呀

認真 上水個清潔阿伯擺左咁多日都無人搞佢
唔明點解藍屍咁無人性
一個祭壇也容不下

聽日見

D 人狂扑紀念壇係咪有病？

林鄭仆街死，落18層地獄

周同學
願你安息 要保佑咁多位手足
我地天堂見

周同學請你係天堂做一個自由嘅人

記住 佢係比黑警害死架

祭壇都搞 cls 周同學冇做錯野

真係忍唔住流咗眼淚
香港人唔會忘記你，年輕早逝嘅靈魂，一定要真相大白

請問有冇科大link

仲係好傷心,對每個兄弟姊妹都係

Dear Members of HKUST,

In the past month, members of the University have been deeply saddened by the passing of our computer science undergraduate student Chow Tsz-Lok (周梓樂) on 8 Nov 2019. With your tremendous support, the parents of Tsz-Lok have managed to stay strong during this very difficult time.

In response to the kind thoughts of fellow students, alumni, faculty and staff of HKUST to pay the last respect to Tsz-Lok, the family will hold a memorial service at Tai Wai Po Fook Memorial Hall (大圍寶福紀念館) on 12 December 2019 (Thursday) between 5pm to 8pm. You can take the free shuttle bus from Tai Wai East Rail Station (Exit D, F or G) to the Memorial Hall.

Those who cannot make it to the memorial service in person and would like to show support by giving condolence money can make a deposit to one of the following bank accounts* by 16 Dec 2019 (Monday). The University will help collect the condolence money and hand over to Chow’s family. (*Hang Seng Bank: 361-008071-677; Bank of China: 012-896-1-017333-7; Bank of East Asia; 015-263-10-00009-1)

We learned from Tsz-Lok’s parents that they would like to bring the mourning period of their beloved son to an end, hence the materials at the memorial set up on campus would be collected by the family for memories.

If you have any questions regarding the above arrangements, please call the School’s Communications & External Affairs Team at 2358 8045. May Tsz-Lok’s soul rest in eternal peace.

Best regards,
Tim K.T. Cheng
Dean of School of Engineering

Dit-Yan Yeung
Head of Computer Science and Engineering Department

中国人就係咁賤，講一套做一套

係唔係何妖報仇呀

對唔住周同學，保護唔到你
願你安息

毁祭壇者祝佢不得善終

心酸

藍絲同班官連死者都唔尊重
屌你老母

正常人有良知點會撕得落手
有呢個政府存在實在係香港人嘅悲哀。

周同學，相信你已在主身邊。願主安慰你家人！
亦求主保守香港所有年輕人，使佢地不再受傷被捕。願公義得以彰顯，邪惡政權早日被消滅！

不如今晚各區都搞返個追悼會啦

聽日大家盡量去送周同學最後一程

當日cctv影到有人推人，有冇咩跟進

係巴士咸左
死黑警究竟憑咩拎走咁多年輕人既生命同未來

原來有追悼會
推呀

道德觀呢啲嘢喺大陸係學唔到，所以啲人先會咁樣。

之前樂富連儂牆都有周同學個祭壇,但比火燒左

果日未必去到

周媽媽要堅強

我會趕過去

完全封鎖

屌你老母
你仆街死啦

睇字裏行間周媽媽唔係想做孤狼嘛

好好睇住佢，我哋香港人欠周家太多

一部on9空氣清新機

聽日就係了

班仆街藍絲快啲仆街死

請安息

借post推文
1211醫療界集會（求幫推）

梓樂

有冇街坊可以即刻去寫紙仔貼響旁邊支持佢呀

周同學安息，我地會行落去

藍絲黑警快啲死

周同學 rip
希望早日沉冤得雪

五毛又係你啊？

最後查出係點死架？

連登偵探有沒有頭緒？

RIP

藍絲幾時死

梁義士嗰陣都係咁

屌佢老母嬲緊到我癲

哈哈 好撚型啊屌你老母
blk7你先 慢慢單機啦撚樣

有無樂仔朋友知樂仔鍾意啲咩

周同學 我地唔會忘記你

點解 會有班咁撚仆街既人

推爆佢

可能係大陸武警做
之前陳彥霖案有黑警接受韓國媒體訪問
話內部禁止佢地用謀殺嚟查案
明顯係驚查到支那狗

推推

有冇人陪住伯母......

真係睇到喊，周爸周媽叫個班做人都未識，但係做咗人老竇老母嘅藍色「父母」情何以堪

周同學，願你安息
香港人，反抗報仇

好心酸

成家都咁好

過左身既人都搞

其實兩老應該好辛苦，個仔死得不明不白

唉

Thanks
盡一點心意

周同學的爸爸媽媽好強大。希望他們好好保重身體，盡快走出陰霾。🙏🏼

收嗲啦

封鎖原因：冷血仆街

撕爛左

手足 天堂見

魚蛋革命被告暴動的義士，請支持

Sigh

聽日有無人會去大圍

流淚，希望不介意借文轉載FB, 相信我的朋友也懷念周同學，謝謝

🙏🏻

pish

我好想喊

拆壇者
必遭天譴
男盗女娼

睇到鼻都酸

睇完眼濕濕 唉

聽日全民黑衫悼念周同學

所以咩不及家人
收皮，仇恨永續，直至敵人完全消失

周梓樂同學安息吧 RIP

藍絲支那人真係特別賤格

忍唔住喊左

大家聽日寶福紀念館見

推呀 睇完真係好想喊

死嗰日叫開花
老豆叫唔好
一早講左當日唔開之後冇人會記得

仆街野只會獲獲新鮮
只有被遺忘既命運

希望周梓樂同學係天堂可以過得開心幸福
你永遠都係香港人嘅手足

一早block撚柒咗你啦收皮啦

周同學在天請保守手足們

佢係柒頭皮
但係死嗰日唔大攪
過左一輪叫唔郁人好正常

對不起，不能替你出一口氣，希望有朝一日你能在天堂看到我們光復成功

唔敢睇落去，見到topic已經眼濕濕

睇到

周同學 願你一路好走

記得信靠主耶穌，一齊返天家